要贏，就係要促成政變，就係要斬取敵人首級

如題

喺北京喎

喺狗屋, 逼老解入城

岩，但呢d 正經post永遠推唔郁

大家都畀支線任務side track曬

唔一定要北京架
咁唔通反共一定要上井岡山打遊擊

如果扯線公仔被既話
都可以俾全世界知香港人既意願

尋日特登摷返71己亥宣言出嚟推舊post，
仲有721西環宣言。當陣時嘅大家未ready呢樣嘢，我覺得而家可以攞返出嚟講。

就好似大埔區議會通過咗一個"不合法"嘅動議，目標正正係以取締現有嘅社會機能; 當然實際操作就應該行另一套規矩

區議會(民意)+黃色經濟圈，絕對係獨立雛型
和你宵就係somehow成功的例子。雖然有錢，都可以國難/旺角自資搞私人型式

和你送頭

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

手足加油
唔割

Push
擒賊？擒王！

活抓鄧C強

政變要有美老幫先得

推 拉撚冧個濕鳩港共政權佢

樓主發起鍵盤革命？

首要係建立情報組織（呢個組織嘅成員唔應該出席任何有機會暴露身份嘅集會，而且成員人數唔洗太多，但一定要全職投入）

你出錢養？

每位唔罷工嘅國民都應該出錢養

香港要政變嘅可能
首先政治嘅核心唔可以喺外面 亦即中國 北京
唔係就算成功一刻 都可以喺上面操軍隊落嚟
例子 冷戰時期 匈牙利政變 蘇聯然後派軍進駐
所以要政變者 首先要同中國有共識 或者美國制衡

然後只需要控制只係聽order做野嘅公務員機器就可以
隔離有自己意志 而且有權力嘅人

有本書叫完全政變手冊
教點政變 有研成功同失敗原因 綜合成政變嘅條件
不過講到香港要政變 似乎最有可能做到嘅係差佬

毒蛾 做賣港賊吖拿

毒娥